德輔道西係咪有架電車反左？

好似幾大鑊

係...

仲未有新聞報

Google map紅都唔紅

留名睇港女話水星逆行所以先咁

有冇人受傷

系

mtr。。。重現

司機